有冇HKBN 4G巴打近呢幾個鐘上唔到網?

9點幾落完大雨之後就上唔到網, 利伸, 科學園

無事啵，得upload龜速

利申科學園

有冇3嘅巴絲上唔到網
又係9點幾發現上唔到

一番科學園有訊號但又上唔到網, 乜玩法